點睇有朋友娶左大陸老婆所以政治正確唔去遊行？

好地地娶過大陸女人做老婆，香港政治運動全部唔參與得要保持中立。香港男人唔該咪再娶d大陸女人落黎⋯你話劉亦菲質素就話姐

好人好者娶個大陸婆，去大灣區啦叫佢